好多年前嘅今日……

一個傳奇誕生了

屌到撚底係邊條撚樣次次我開post都俾負皮啊仆街

生日快樂

慘

特異點？